Скачать файл с кодом My_project_PR.ttt и base.mlx
Запускаем Matlab и CoppeliaSim Edu.
base.mlx открыть в Matlab
My_project_PR.ttt открыть в CoppeliaSim Edu
Настраиваем систему под свою OC так как указано в Dockerfile.
Запускаем CoppeliaSim Edu и Matlab.
Получаем результат.